聖麥明詩1扭10吹奏區

搞到對面紅+烏龍全餐
屌打咗連美斯

Noted with thanks.